黑心之最一定係老屎忽

已經唔係口唔口德撚嘅問題
係根本唔知頭唔知路就鳩up一餐

面對自殺嘅新聞
老屎忽只會話
：「以前都好大壓力 都唔知點解承受唔到」
：「蠢」
：「小小野都受唔到」

屌你 以前大唔大壓力我唔知
而家面對嘅係全世界都話 讀書係人生唯一出路
而自己讀唔成 係幾咁覺得自己冇用 幾咁難受

Btw
學生們 活得開心嘅人就係人生贏家
有錢嘅唔一定開心
雖然你會話：「冇錢一定唔開心 但我讀書好差/高不成低不就」
讀書唔係唯一出路
你總有一個專長 而係可以幫你搵錢

我知有人做緊幫戀人諗一日行程嘅planner
我亦有朋友教人跳彈床
亦有開ig shop

太多太多職業/工作係唔洗用到學歷
所以唔好氣餒
你一定有用 你一定會搵到自己長處然後生活落去

最後呼籲大家正視每個向你比signal嘅求救者
亦呼籲各位學生到頂唔順
或者出現念頭嘅時候
一定要搵人傾 搵你嘅朋友或每一個可靠嘅成人
傾完就會發現你有唔同諗法
要記住 求助係岩嘅 係正確 係好勇敢
你一定做得到

利伸：過來人 曾經想死 但傾完覺得我仲有好多期待嘅事想試 想知我最後會行出咩人生

連登少有正面post推一推

其實老老竇竇讀書真係唔係唯一出路 當你讀書條路路行唔到嘅時候真係咩都去試下可能會搵到你嘅夢想

唔好再問人生有咩意義 人生真係無乜太大意義 最緊要忠於自己 唔好為人已過人生

搵意義嘅過程可能先係真·人生意義

推

推到所有人都見到

推呀

你估人人都有長處咩

人人都有
三分鍾熱度嘅人試下開pop up shop囉
鍾意訓嘅 去試床褥囉
呢啲只係例子 當中緊係要你用熱誠去做
咁就代表你係有出路
但未搵到點做
你將會諗到的

鋪話開就開到？
試床呢D工咁易搵？

講到尾咪又係要錢要運要才能，呢三樣野都冇既人一街都係。

我話過我係過來人 個陣我覺得自己好廢
讀asshole 入野雞大學 朋友背叛 戴綠帽
重點係我冇任何技能 冇任何目標
我就係標準廢柴
有排我日日係街忍唔住爆喊
我好想死 但我又唔想死 日日心裡好矛盾
想死嘅衝動日日出現 雖然每次過左一個鐘又冇乜事 但日日翻發
終於有日我想實行計劃
但係呢個時候我打左通電話比最好朋友
好怕嘈住佢訓教 但原來佢唔會覺得我阻掟
傾左十分鐘 就係咁我變得好左
第二日亦有念頭出現 又打比佢
慢慢慢慢重複又重複
雖然自殺嘅念頭耐唔耐出現
但我變得可以忍受 接受一個唔完美嘅自己
如果而家係最worst 我至會變好

我推！